冇知一問，有冇得用強姦金買telsa 股？

冇知一問，有冇得用強姦金買telsa 股？